番左大陸叫雞，條女就快上黎，你問我答

有雞相先放上黎啦屌你老母

幾錢Q?都係搵agent?

咪就係 影張床相有撚用咩 on99

咁心急做咩 咁想睇直接去睇av啦

咁你開po做乜撚丫屌你老母

樓主應該差唔多有報告了
都成2分鐘

朋友介紹

影下佢對腳都要啦...唔係點幫你

開定唔撚得？

屌

幾錢

$1200

屌你老母你咁撚未雨綢繆唔撚同自己做撚定身後事?

影女啦

就係唔撚得

都未上黎

我依家拎撚住支槍逼你入黎睇？
你on9?
上堂咪撚玩電話啦小學生

名呢?枕頭唔撚同左色既?撚狗呀?

有冇巴打提議下玩咩花式好

女 圖

拎開左咪唔撚同囉

肥撚到

會員名 快

$1200 屌個大媽咁款嘅雞

可唔可以介紹你朋友或者隻雞比我識

2018咁撚低像素

邊個要睇你張紙仔？

爽到手震

雞蟲死老豆老母
絕子絕孫
死無全屍

下個月會見到樓主開post問人 係唔係有性病

雞蟲係低賤人種有三個原因
第一 客觀條件
樣衰 柒 毒 矮 肥 窮 鹹濕一定中幾樣
第二 內在
道德標準低 進行不道德交易
性慾大過理智 下體主導大腦
第三 態度
叫雞係羞恥 只有得唔到女人/愛情既男人先要叫雞洩慾
雞蟲坦白承認自己樣衰條件差 但想感受被女人愛/溫柔鄉既感覺先叫雞都會可憐下佢地
但雞蟲反而好自豪咁講男人叫雞無問題
宣揚叫雞係解決生理需要或者男人個個都叫雞呢啲歪理

樓主缺乏母愛?

樓主我哋係咪隔離房

等包膠

收到風樓主比公安拉撚左，此post已完

真雞蟲

FB LIVE

兩張相嘅床頭都唔同喎

大家唔好推喇 樓主就係果隻雞

事後推一推

樓主已經俾人拉咗喇